我啊媽比人性侵⋯⋯

我媽媽18年前仲未結婚 比我啊爸性侵
之後奉子成婚

死火啦 都唔知我爸爸會唔會比我媽媽吿性侵

你出完呢個post, 你老母應該會俾所有睇過呢個post性侵, 你考慮報唔報警啦

#utoo
#yourmamatoo

好撚好笑屌你老母